十八區 聽日見呀!!!!!

同我推爆佢!!!休息夠喇!!!

推

推呀

幫手推呀

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

Push

大遊行交比民陣 而家推聽日十八區先!!!

推到上熱門呀我要!!

東區友聽日見

熱門唔該

係時候喇

見一定見！
但和理非要了解下自己要做咩先

論和理非要有嘅覺悟

1. 簡單日程表 (歡迎指正及討論)

2. 明天主線活動 (有錯請指正)

唔好重複雨革嘅錯誤 未到煲底相見個日都唔可以休息

約定大家

港共同班狗笑緊你地喇 禁蒙面加停黨鐵就無人上街 10月1前嘅香港人去曬邊呀 18區 聽日見!!!

聽日見

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

向外文宣啊

推！

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

推推推

推!!!!

休息夠，推

推，唔好俾五毛分左去講生日慶祝

行動post

推行動post!

Wow

10月13日 十八區開花